{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060957",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/keulroi.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "호텔 클로이"
    },
    "text": "ソウル中区乙支路42ギル11に位置するホテルクロイは、芳山市場との距離が1km以内にあり、広蔵市場までは14分の距離に位置しています。 当ホテルは無料Wi-Fiを提供しており、新羅免税店本店との距離は約13分で、明洞駅までは2km、明洞聖堂までは2.4kmの距離にあります。 東大門市場との距離は1km以内で、当ホテルでは禁煙室をご利用いただけます。 客室ごとにエアコンや薄型テレビなどの設備が完備されており、一部の客室では都市の眺めを楽しむことができます。 レセプションスタッフは、次の言語で必要に応じて周辺地域に関する情報を提供できます。 宗廟までの距離は1.9km、昌慶宮までは2.5kmです。 ホテルクロイから一番近い空港は21km離れた金浦国際空港です。 当ホテルはソウル中心部から2.2km離れており、チェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルクロイの場所はどこですか？",
            "answer": "ホテルクロイはソウル中区乙支路42ギル11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルクロイの近くにはどんな市場がありますか？",
            "answer": "ホテルクロイの近くには芳山市場と広蔵市場があります。"
        },
        {
            "question": "ホテルクロイではWi-Fiを利用することができますか？",
            "answer": "はい、ホテルクロイでは無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "ホテルクロイから新羅免税店本店までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルクロイから新羅免税店本店までの距離は約13分です。"
        },
        {
            "question": "ホテルクロイから明洞駅までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルクロイから明洞駅までの距離は約2kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルクロイから明洞聖堂までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルクロイから明洞聖堂までの距離は約2.4kmです。"
        },
        {
            "question": "ホテルクロイから東大門市場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "ホテルクロイから東大門市場までの距離は1km以内です。"
        },
        {
            "question": "ホテルクロイでは禁煙室を利用することができますか？",
            "answer": "はい、ホテルクロイでは禁煙室を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルクロイの客室にはどんな設備が備わっていますか？",
            "answer": "ホテルクロイの客室にはエアコンや薄型テレビなどの設備が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ホテルクロイの最寄りの空港はどこですか？",
            "answer": "ホテルクロイの最寄りの空港は金浦国際空港で、約21km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルクロイはソウル中心部からどのくらい離れていますか？",
            "answer": "ホテルクロイはソウル中心部から約2.2km離れています。"
        },
        {
            "question": "ホテルクロイのチェックインとチェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "ホテルクロイのチェックインは18:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 288,
        "QA": 486
    }
}